成日話窮人思維令到窮人難脫貧？究竟咩係窮人思維？

投資會蝕錢，存定期好過啦

窮人唔相信媽咪面既燈力

忽略大部份可能性既人一定係窮人思想

例如 你同你個fd講買咗個porsche 佢第一句就答你 真唔真啊 真定假啊 搵盡方法要你證明 呢d一定有

齋諗點慳一個幾毫,
從來唔諗點樣搵多一蚊兩蚊

俾2000萬窮人佢地諗法會係買樓收租
每個月一萬幾千好開心

普通打工仔每個月一萬幾千仲唔開心 ? 咁有咩大計不如分享下比大家知

會用有錢人角度黎覆呢個post

覺得自己醒過市場

你都on9
有二千萬唔通仲學連登仔炒牛熊tsla?收租一個月有五六萬不知幾爽皮 洗鬼再搏？

窮人有2000萬的話第一時間係亂買唔保值既奢侈品再狂請豬朋狗友吃喝玩樂賭錢
然後每個親戚呃佢幾百萬
幾年後打回原形變返窮人

有錢人先會諗買資產

努力讀書 認真返工 個天自然會比機會你 做人最緊要腳踏實地 唔好怕蝕抵

好多傻豬覺得自己永遠係最醒果個 覺得永遠可以以小搏大

寧願聽大師意見 都唔肯買書睇

不斷買奢侈品嚟掩飾自己窮嘅事實 例如追iphone 名牌 通常都係月光族 要找卡數
然後冇做儲蓄投資

養兒防老

唔識得應洗則洗
慳果幾個無謂錢
令到仔女同其他人脫節
失去脫貧既機會

做人最緊要腳踏實地

努力工作

儲多啲錢

慳多啲錢

駛錢就應免則免

投資呢啲嘢都係炒炒賣賣 都係呃人㗎

應該all in tsla call

好多比較清貧嘅朋友都覺得有錢就只可以用最貴嘅野，忽視咗有錢人比窮人最大嘅優勢係有得揀，有錢最寶貴嘅係自由，而唔係用得貴

尼句真。

唔覺存定期有咩問題

連登仔冇既思維

唔好借錢，借錢要比息

唔好亂借錢有咩問題